{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seoulyeog-al-r-geseuteuhauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울역 알게스트하우스"
    },
    "text": "ソウル駅アルゲストハウスはソウルに位置する宿で、庭園、抗アレルギー客室、無料Wi-Fiなどを提供しています。 ソウル駅から6分の距離に位置し、南大門市場とは19分、明洞駅とは2.7km、東和免税店とは2.9kmの距離にあります。 この宿では宿泊客のためのルームサービスと手荷物預かり所サービスを提供しています。 客室にはエアコン、休憩スペース、薄型テレビが完備されており、キッチンや食事スペースも含まれています。 また、専用バスルームには無料の洗面用具とヘアドライヤーが完備されています。 一部の客室は都市の眺めを備えており、各客室にはやかんが用意されています。 ベッドリネンとタオルも全客室で提供されます。 この宿から明洞聖堂は3kmの距離にあり、曹渓寺までは3.4kmの距離です。 最寄りの空港は金浦国際空港で17kmの距離に位置しています。 当宿はソウル中心部から1.6kmの距離に位置し、チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウル駅アルゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅アルゲストハウスの周辺にどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "南大門市場、明洞駅、東和免税店などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅アルゲストハウスはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "庭園、抗アレルギー客室、無料Wi-Fiなどの設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅アルゲストハウスではどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ルームサービスと手荷物預かり所のサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅アルゲストハウスの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "エアコン、休憩スペース、薄型テレビ、キッチン、食事スペースなどが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅アルゲストハウスの客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "無料の洗面用具とヘアドライヤーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅アルゲストハウスから明洞聖堂までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "明洞聖堂まで3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅アルゲストハウスから曹渓寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "曹渓寺まで3.4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅アルゲストハウスから最寄りの空港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "最寄りの空港である金浦国際空港まで17kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅アルゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 423
    }
}